[達gor]點解以前佢玩賽車game都可以咁好笑，而家……

果陣真係好好笑

而家接 job 接到手軟啦, 仲有力打機咩

因為有kmdd

有無hk直播打機台推介下?
搞到hk好似得達哥咁 (cctvb?)

即係周星馳d新片唔再好睇咁解?

因為你大個左

佢玩PUBG同人互動都幾好笑呀

極限眼淚ff

小氣達玩sleeping dogs

人中玩冰曲掟鏢

真心好笑 覺得當時佢直播唔係為錢

已成過去
now收住錢搞直播
簽晒contract實有一堆限制

舊時講嘢夠放吖嘛 依家佢口快講錯半句嘢 都會有班盲反狗不斷追住嚟咬

最近係玩overcooked好笑

但啲撚樣係咁叫轉game

係囉，好想繼續睇